(歡迎激辨)睇完正義聯盟評分及發表偉論區

補充資料：
現時兩大打手網站評價
17-11-2017 09:45
IMDB 8.2/10
R.T. Want to see % -98%

睇完8:50

神奇女俠carry晒

Btw 6.5/10

除左女俠，無乜亮點

反而對鋼骨同閃電交流比較有興趣

一定要睇最後片尾
Bruce: I need big guns
flash真係好廢

果然係翻版復仇者聯盟

同avenger 1 邊套好啲

Av1舖多左2套

感覺上豐富d

始終avg1果陣有新鮮感d

米挽

超人其實有無戲份？

有

後半出

最後都係有出lexs

果然cyborg flash suckman origin 唔講太多

是米又係戰隊陷入僵局，超人出黎打救班豬隊友？

自己入場領悟下

Blackpink 勁到咁 出道一年 可以係正義聯盟呢啲美國大片播

超人仲快過flash

唔知點解 幾套dc啲電影 啲打鬥cg畫面 畫風搞到好漫畫同打機咁

90分 扣10係因為太短

屌打 Avg

1. 超人太屈
2. cg感太重，有啲位睇到好老尷
3. 劇情太趕，有好多可以發揮既話題無發揮到
不過overall黎講都ok既，比bvs同ss有進步

專登的
導演風格 導演本身係漫畫迷
好多位佢都係致敬漫畫

因為閃電俠真人鐘意佢地

唔反DC了

嘗試去欣賞下

邊個綠燈俠出場？

超人真係太屈機
本來佢未出果時5個實力都算平均
佢一出嚟就搶晒5個人嘅光環
我個人就覺得真係太失衡

其實我有啲覺得係為咗返生而返生
我寧願佢今集唔出超人
係超人電影先講返佢返生仲好

JL無SUPERMAN，
想重演上年FANS都插既環境？

悟空咁，boss係立巴

已經無左燈，仲想無埋超人

超人：DO U BLEED？
我：

但我真係覺得佢太勁
其他人好似頓時變配角咁
仲要顯得Flash無乜特別
因為佢都有咁嘅速度

利申:無追開DC

話時話
冇期望反而覺得幾好睇

係 superman 屈到on9
水行俠可有可無

我覺得好睇過當時既 avengers
可能係角色分配算係咁
avengers 果陣完全唔知隊長做乜鳩
但係呢度 batman 啲位處理得幾好

boss比Superman打幾下就完左場
本身仲期待住boss個老母會出到黎一齊打 點知仲未合成完就比被解體

其實batman柒既程度係拍得住avg隊長
d裝備全部用完即棄，仲竟然要負責carry joss式笑位
不過有財力對JL有經濟貢獻先中和返

咁始終都係人類....同埋冇時間預備
有準備老爺唔會咁囉

請體諒老爺年紀大

超人太早出場 咩緊張唧感覺都無晒
雖然係team 但無咩劇情講佢地點建立默契
劇情推進全靠神奇女俠
完場個陣我仲以為哩戲叫《神奇女俠與她的五個男人》
不過睇imax 真3d係幾正

上集有時間預備
超人都殺得死

見到老爺黯然咁走開去療傷個幕真係有啲sad

想問下會唔會見到綠燈俠

除左開頭講超人死嗰part同班女守護母盒，其他都好撚普通

今集買埋屋俾超人
下集買起老婆老母報仇

老婆老母都算係超人最大弱點
lex要玩野隨時都可以玩撚成超人